仆撚鳩你個臭街 愛回家真係笑到我gap gap聲

曹操大戰外星人

文傑型到

睇降魔的啦 仲9up